大家要小心五毛同樣都要小心熱狗

每一次社運係每一次
熱狗都會出嚟分化、分裂，之後逼人歸邊嚟壯大自己光譜
每一次都俾佢哋搞到成個反政府光譜四分五裂，而家佢哋又出嚟啦，又想執雞嚟分裂抗爭者啦！
各位手足，小心！

主要係黃洋達同黃郁民
兩件都變左過街老鼠

有兩隻熱狗仔留負評

7.1 臨近，五毛指數甚高至嚴重

新會員空群而出，目標是打散討論區抗爭的議題

患有TLDR症的人士或CD Room人士，可以選擇直接跳過睇新會員的帖子，因為新會員的帖子多為挑起和理非與行動派的內容，無甚麼營養。

在五毛指數甚高至嚴重期間，呼籲各會員記得帶腦上連登，先認真看清發帖者的背景，再回覆。

推

笑撚死，識英文、美國白宮聯署既五毛有幾多隻？淨係得730隻簽咗呢個聯署咋